{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015852?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 일출썬 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は15:00であり、チェックアウト時間は11:00です。予約および取消が当日に限ってできせ、チェックインは21:00まで可能です。入室時間が21:00以降には事前に連絡してくださらなければなりません。客室料金は入室人数によって異なり、パーティールームは入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は、多床室で、他の人と共に使用する客室です。決済時には1当たり1つのサンピエトロ予約されます。未成年者の入室可能かは、直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約の場合、入室拒否され、取り消しや払い戻しが不可能です。提携店事情によるキャンセルの場合100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって変更されることができます。基準人数を超過すれば、追加料金が発生し、現場で払わなければなりません。駐車、荷物の保管、ワイファイ利用可能であり、共用のキチンと共用空間には簡単な炊事が可能です。ワンルームは炊事が不可能です。屋上テラスと専用バスルームなどの付帯施設があり、城山日出峰、牛島(ウド)、ソプジコジ、榧の森、万丈窟など周辺の名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約や取消はいつまでにできますか？",
            "answer": "予約および取消は当日に限ってできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間が21:00以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が21:00以降の場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は、多床室で、他の人と共に使用する客室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約の場合、宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約の場合、入室拒否され、取り消しや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しがされますか？",
            "answer": "提携店事情によるキャンセルの場合100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過すると、追加料金が発生し、現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "屋上テラスや専用バスルームなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には城山日出峰、牛島(ウド)、ソプジコジ、榧の森、万丈窟などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 468
    }
}